# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:63 ../../mainframe/dlgtmpls.c:133
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:147 ../../mainframe/dlgtmpls.c:279
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:293 ../../mainframe/dlgtmpls.c:492
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:506 ../../mainframe/dlgtmpls.c:621
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:680 ../../mainframe/dlgtmpls.c:711
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:882 ../../mainframe/dlgtmpls.c:913
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1069 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1184
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1212 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1298
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1326 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1354
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1527 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1555
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1597 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1611
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1670 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1684
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1756 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1798
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1812 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1840
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1968 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1982
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2097 ../../mainframe/dlgtmpls.c:2153
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2167 ../../mainframe/dlgtmpls.c:2209
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2282
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-28 18:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../uieditor/fieldpanel.cpp:60 ../../resideditor/resid-list-panel.cpp:73
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../../uieditor/fieldpanel.cpp:61 ../../resideditor/resid-list-panel.cpp:75
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../../uieditor/fieldpanel.cpp:401
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../../uieditor/fieldpanel.cpp:401
msgid ""
"All the properties would be unrecoverable after erasing. Are you sure you "
"want to erase them?"
msgstr "清除后，所有属性无法恢复，您确定要清除所有属性吗？"

#: ../../uieditor/connect-events-wnd.cpp:128
#: ../../uieditor/connect-events-wnd.cpp:469
#: ../../uieditor/connect-events-wnd.cpp:475
#: ../../uieditor/edituipanel.cpp:2401 ../../uieditor/edituipanel.cpp:3832
#: ../../uieditor/select-template.cpp:389
#: ../../uieditor/select-template.cpp:398
#: ../../uieditor/select-template.cpp:430
#: ../../uieditor/select-template.cpp:455 ../../uieditor/proppanel.cpp:129
#: ../../uieditor/proppanel.cpp:139 ../../uieditor/proppanel.cpp:161
#: ../../uieditor/proppanel.cpp:168 ../../uieditor/uieditor.cpp:1272
#: ../../uieditor/uieditor.cpp:1289 ../../uieditor/uieditor.cpp:1738
#: ../../uieditor/uieditor.cpp:1857 ../../rdreditor/rdreditor.cpp:608
#: ../../rdreditor/rdreditor.cpp:638 ../../imgeditor/imgeditor.cpp:134
#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:331 ../../imgeditor/imgeditor.cpp:338
#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:601 ../../imgeditor/imgeditor.cpp:626
#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:635 ../../imgeditor/imgeditor.cpp:650
#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:665 ../../imgeditor/imgeditor.cpp:671
#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:687 ../../mainframe/mainframe.cpp:750
#: ../../mainframe/newidrange.cpp:137 ../../mainframe/newidrange.cpp:158
#: ../../mainframe/newidrange.cpp:168 ../../mainframe/extendidrange.cpp:73
#: ../../mainframe/extendidrange.cpp:80 ../../mainframe/extendidrange.cpp:87
#: ../../mainframe/extendidrange.cpp:94
#: ../../mainframe/select-project-type-dlg.cpp:132
#: ../../mainframe/select-project-type-dlg.cpp:140
#: ../../mainframe/idrange-editor.cpp:91
#: ../../mainframe/idrange-editor.cpp:110
#: ../../mainframe/idrange-editor.cpp:118
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../../uieditor/connect-events-wnd.cpp:128
msgid ""
"Please input a valid event name.\n"
"It must be a C language function name."
msgstr ""
"请输入有效的事件名.\n"
"该事件名必须是C函数名."

#: ../../uieditor/connect-events-wnd.cpp:469
msgid "Please select a sender"
msgstr "请选择发送者"

#: ../../uieditor/connect-events-wnd.cpp:475
msgid "Please select an event"
msgstr "请选择事件"

#: ../../uieditor/edituipanel.cpp:2402
#, c-format
msgid ""
"The Value is invalid or the control cannot accept this value now!\n"
"\n"
"Please check the value range or other dependency properties.\n"
"\n"
"Error Tip: %s"
msgstr ""
"设置的值无效。\n"
"请检查值范围或者其它依赖的属性.\n"
"\n"
"错误提示： %s"

#: ../../uieditor/edituipanel.cpp:3832
msgid ""
"Invalid Name, ID name must start with a capital letter, and only contain "
"capital letter, '_', digit, e.g. IDB_IMAGE1"
msgstr ""
"非法ID名, ID名必须以大写字母开头, 并且只能包含大写字母, '_', 数字, 例如, "
"IDB_IMAGE1"

#: ../../uieditor/select-template.cpp:389
msgid "Please select a template first!"
msgstr "请先选择一个模板"

#: ../../uieditor/select-template.cpp:398
#, c-format
msgid "Cannot create the new file \"%s\""
msgstr "无法创建新文件(\"%s\")"

#: ../../uieditor/select-template.cpp:430
msgid "Please input filename!"
msgstr "请输入文件名"

#: ../../uieditor/select-template.cpp:437
#: ../../uieditor/select-template.cpp:464 ../../rdreditor/rdr-dialog.cpp:108
#: ../../rdreditor/rdr-dialog.cpp:224 ../../mainframe/mainframe.cpp:120
#: ../../mainframe/mainframe.cpp:136
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../../uieditor/select-template.cpp:437
msgid ""
"The filename is too long, and will be get cut off. Do you want to input "
"another filename?"
msgstr "文件名过长，系统只能保存部分文件名，是否输入一个新的文件名?"

#: ../../uieditor/select-template.cpp:455
#, c-format
msgid "This file \"%s\" has been opened, please select another file!"
msgstr "该文件（\"%s\"）已经打开，请选择其他文件"

#: ../../uieditor/select-template.cpp:464
#, c-format
msgid "The File \"%s\" already exists, do you want to overwrite it?"
msgstr "该文件（\"%s\"）已经存在，您想覆盖它吗？"

#: ../../uieditor/proppanel.cpp:129 ../../uieditor/proppanel.cpp:139
msgid "This ID is already in the window!"
msgstr "该ID已经存在！"

#: ../../uieditor/proppanel.cpp:161
#, c-format
msgid "The width of window must be less than the width of screen (%d)!"
msgstr "窗口的宽度必须小于屏幕的宽度（%d）!"

#: ../../uieditor/proppanel.cpp:168
#, c-format
msgid "The height of window must be less than height of screen(%d)"
msgstr "窗口的宽度必须小于屏幕的宽度（%d）！"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:69
msgid "Family:"
msgstr "族："

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:88
msgid "Style:"
msgstr "风格："

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:107
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:126
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:135
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:144
msgid "Strikeout"
msgstr "删除线"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:153
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:162
msgid "Charset"
msgstr "字符集"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:181
msgid "Flip"
msgstr "镜像"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:200
msgid "Sample"
msgstr "示例"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:209 ../../mainframe/mainframe.cpp:328
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:35 ../../mainframe/dlgtmpls.c:220
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:335 ../../mainframe/dlgtmpls.c:408
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:565 ../../mainframe/dlgtmpls.c:666
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:753 ../../mainframe/dlgtmpls.c:798
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:941 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1055
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1100 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1270
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1412 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1499
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1882 ../../mainframe/dlgtmpls.c:2024
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2254
#: ../../mainframe/select-project-type-dlg.cpp:75
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:218
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:229
msgid "Font Selecting"
msgstr "选择字体"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:1407
msgid "This font has been load !"
msgstr "字体已被加载！"

#: ../../uieditor/font-dialog.cpp:1407
msgid "Font already exists"
msgstr "字体已存在！"

#: ../../uieditor/uieditor.cpp:495
msgid "error"
msgstr "错误"

#: ../../uieditor/uieditor.cpp:495
#, c-format
msgid "The file \"%s\" is'nt a valid ui file."
msgstr "文件（\"%s\"）不是有效的UI文件"

#: ../../uieditor/uieditor.cpp:607 ../../mainframe/dlgtmpls.c:999
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1128 ../../tools/makemo/cfg.c:68
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../uieditor/uieditor.cpp:607
#, c-format
msgid "Do you want remove \"%s\" from disk?"
msgstr "您确认从磁盘上删除\"%s\"？"

#: ../../uieditor/uieditor.cpp:1272
msgid "This ID already exists, please select another ID!"
msgstr "ID已存在，请选择其它ID！"

#: ../../uieditor/uieditor.cpp:1289
#, c-format
msgid ""
"This ID is reserved ID and cannot be used. Please change the ID name as \"%s"
"\" to keep using it"
msgstr "该ID是保留ID，无法使用。如果仍想使用此ID，请更改ID名为 \"%s\"。"

#: ../../uieditor/uieditor.cpp:1738
msgid "Please select a start window"
msgstr "请选择启动窗口"

#: ../../uieditor/uieditor.cpp:1857
msgid "Please select default look-and-feel renderer"
msgstr "请选择默认外观渲染器"

#: ../../rdreditor/rdr-dialog.cpp:108 ../../rdreditor/rdr-dialog.cpp:224
msgid ""
"The ID name is invalid or already used.\n"
" Please input another name."
msgstr ""
"ID 名不可用或已被使用.\n"
" 请重新输入。"

#: ../../rdreditor/rdreditor.cpp:609
#, c-format
msgid "The '%s' is used by other resource, cannot delete it."
msgstr "'%s'已被其它资源占用，无法删除"

#: ../../rdreditor/rdreditor.cpp:639
msgid "The RendererSet only has the reference resource, cann't delete it."
msgstr "外观渲染器集包含其他渲染器资源, 不能删除"

#: ../../resideditor/resid-list-panel.cpp:74
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../../resideditor/resid-list-panel.cpp:185
#, c-format
msgid ""
"The id(%d) is out of the range of current user \"%s\", do you want to reset "
"it?"
msgstr "id（%d）已超出当前用户 \"%s\" 范围，是否重新设置？"

#: ../../resideditor/resid-editor.cpp:86
msgid "Resource ID Editor"
msgstr "Resource ID"

#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:135
#, c-format
msgid "The '%s' cannot be removed. It's used by other resource or not exists."
msgstr "'%s' 已被其他资源使用或不存在。"

#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:330
msgid ""
"Invalid ID name, ID name must start with a Alpha, and only include Alpha, "
"'_', digit, e.g. IDB_IMAGE1"
msgstr ""
"无效的ID名。 ID名必须以大写字母开头，并只能包含字母、'_'和数字。如，"
"IDB_IMAGE1"

#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:337
msgid "ID name has been used. please input again."
msgstr "ID名已经被使用，请输入其他名。"

#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:602
#, c-format
msgid ""
"There are too many ID names using \"%s\" as ID prefix. Insert image resource "
"failure."
msgstr "太多ID使用\"%s\"为ID的前缀，无法生成有效ID名。插入图片资源失败。"

#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:627
#, c-format
msgid ""
"Resource \"%s\" has been imported, do you want overwrite it?\n"
"Source: \"%s\"\n"
" Destination: \"%s\""
msgstr ""
"资源\"%s\"已经被导入，要覆盖吗？\n"
"来自: \"%s\"\n"
"目标：\"%s\""

#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:636
#, c-format
msgid ""
"Image \"%s\" has a different name in the resource.\n"
"Do you want to repleace the Old Name [%s] to New Name [%s]?\n"
msgstr ""
"图片 \"%s\" 在资源中有不同名.\n"
"是否将旧名字[%s]更改为新名字[%s]\n"

#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:650 ../../imgeditor/imgeditor.cpp:671
#, c-format
msgid "Cannot copy file from \"%s\" to \"%s\""
msgstr "不能复制文件从 \"%s\" 到 \"%s\""

#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:665
#, c-format
msgid "Cannot create image resource \"%s\"(file=\"%s\")"
msgstr "不能创建图片资源 \"%s\"(file=\"%s\")"

#: ../../imgeditor/imgeditor.cpp:687
msgid "Please select an image!"
msgstr "请选择一张图片！"

#: ../../texteditor/textlistpanel.cpp:388
#, c-format
msgid "Default Text (%s_%s)"
msgstr "默认文本（%s_%s）"

#: ../../texteditor/textlistpanel.cpp:394
#, c-format
msgid "Current Text (%s_%s)"
msgstr "当前文本（%s_%s）"

#: ../../texteditor/textlistpanel.cpp:401
msgid "Current Text (not set)"
msgstr "当前文本（未设置）"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:121
msgid "The evaluation version of miniStudio cannot open multi-windows project."
msgstr "当前miniStudio为评估版，无法打开多窗口项目。"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:122
msgid ""
"The evaluation version of miniStudio doesn't support such multi-window "
"operations."
msgstr "当前miniStudio为评估版，不支持多窗口操作。"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:123
msgid ""
"Product license has expired. For the continued use of the software, please "
"contact FMSoft."
msgstr "证书已过期，如需继续使用，请联系飞漫软件。"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:124
msgid "Please make sure the softdog is connected."
msgstr "请确认软件狗已连接。"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:246
msgid "MG GUI Builder 1.0.6"
msgstr ""

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:325 ../../mainframe/dlgtmpls.c:21
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:321 ../../mainframe/dlgtmpls.c:394
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:551 ../../mainframe/dlgtmpls.c:652
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:739 ../../mainframe/dlgtmpls.c:784
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:927 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1041
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1198 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1256
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1398 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1485
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1784 ../../mainframe/dlgtmpls.c:2010
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2083 ../../mainframe/dlgtmpls.c:2240
#: ../../mainframe/select-project-type-dlg.cpp:64
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:549
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:686
msgid " - miniStudio 1.0 "
msgstr ""

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:697
#, c-format
msgid " (%d days remaining)"
msgstr "（剩余%d天）"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:701
#, c-format
msgid "(Evaluation version, only support %d window!)"
msgstr "（评估版本只支持%d个窗口）"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:750
msgid "Please select a valid resource. Do you want to reselect?"
msgstr "请选择可用资源，请重选？"

#: ../../mainframe/newidrange.cpp:96
#, c-format
msgid "Usable range (for type : %s %s)"
msgstr "空闲范围（类型：%s %s）"

#: ../../mainframe/newidrange.cpp:137
#, c-format
msgid "Min(%d) must < Max(%d), please reinput them"
msgstr "最小 (%d) 必须小于 最大(%d), 请重新输入"

#: ../../mainframe/newidrange.cpp:150
msgid "Question"
msgstr "询问"

#: ../../mainframe/newidrange.cpp:150
#, c-format
msgid "user \"%s\" does not exist, create it automatically?"
msgstr "开发者\"%s\"不存在，自动创建？"

#: ../../mainframe/newidrange.cpp:158
#, c-format
msgid "The value of Min and max must be in the range (%d, %d]"
msgstr "值必须大于%d且小于等于%d"

#: ../../mainframe/newidrange.cpp:168
#, c-format
msgid "ID Range %d ~ %d is invalid"
msgstr "ID范围 %d ~ %d无效"

#: ../../mainframe/newidrange.cpp:192
msgid ""
"Since miniStudio is not a collaborative development platform, it is very easy "
"to cause ID resource conflict when developers work together to develop a "
"project by using miniStudio and SVN/CVS or other version control tools. And it "
"is hard to solve this problem by manual work.\n"
" \n"
"To avoid this, miniStudio asks each developer to specify an ID range only for "
"itself.The different developer uses different ID range.\n"
" \n"
"If miniStudio doesn't find any ID range for current developmer, it will ask "
"thedeveloper to specify an ID range.\n"
" \n"
"Every resource need a Range for its ID: \n"
" UI:  for MainWindow; \n"
" Control: for Controls; \n"
" Image : for Images; \n"
" Renderer: for Renderer Resource; \n"
" Renderer-Set: for Renderer Set Resource; \n"
" Text: for the Text Resource with a name; \n"
" Anonymous Text: for the Anonymous Text Resource; "
msgstr ""
"当多人团队使用miniStudio和SVN或者CVS等工具共同开发时，很容易造成ID冲突，而且难以"
"手动解决。 \n"
" \n"
"为避免这种情况，miniStudio会向每个开发者询问一个ID范围，以避免开发者自动生成的ID"
"发生冲突 \n"
"miniStudio本身没有协作管理机制，开发者必须自己负责区分各自的范围。 \n"
"如果miniStudio没有为当前开发者找到一个可用的范围，它将弹出一个窗口，并询问开发者"
"提供一个范围\n"
" \n"
"每种类型的资源都需要一个ID范围：\n"
" UI： 主窗口资源；\n"
" Control：控件资源；\n"
" Image：图片资源；\n"
" Renderer：渲染器资源；\n"
" Renderer-Set：渲染器集合资源；\n"
" Text：有名字的文本资源；\n"
" Anonymouse Text：匿名文本资源，这种资源只在内部使用。"

#: ../../mainframe/newidrange.cpp:215
msgid "ID Range Help"
msgstr "ID范围帮助"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:49 ../../mainframe/dlgtmpls.c:206
#: ../../tools/makemo/cfg.c:101 ../../tools/makemo/cfg.c:105
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:77
msgid "Default font for project"
msgstr ""

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:91
msgid "System device font name:"
msgstr "系统设备字体："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:105
msgid "Caption font:"
msgstr "标题栏字体："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:119
msgid "Client font:"
msgstr "客户区字体："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:161 ../../mainframe/dlgtmpls.c:175
#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1226 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1368
msgid "..."
msgstr ""

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:189
msgid "Font Management"
msgstr "字体管理"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:234
msgid "IDB_IMG_FILENAME"
msgstr ""

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:248
msgid "Input image ID name:"
msgstr "请输入图片ID名："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:262
msgid "Import Image Resource"
msgstr "导入图片资源"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:307
msgid "Input file name:"
msgstr "请输入文件名："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:349
msgid "Overwrite exist file"
msgstr "覆盖已存在文件"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:363
msgid "Please select a window template:"
msgstr "请选择窗口模板："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:377
msgid "New file ..."
msgstr "新建..."

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:422
msgid "New LF renderer"
msgstr "新建外观渲染器"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:436 ../../mainframe/dlgtmpls.c:579
msgid "Renderer type:"
msgstr "渲染器类型："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:450
msgid "Control type:"
msgstr "控件类型："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:464
msgid "ID name:"
msgstr "ID名："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:478
msgid "IDR_"
msgstr ""

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:520
msgid "Create New Renderer"
msgstr "创建新外观渲染器"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:537
msgid "New renderer set"
msgstr "新建外观渲染器集合"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:593
msgid "Set ID name:"
msgstr "设置ID名："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:607
msgid "IDRS_"
msgstr ""

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:635
msgid "Create New Renderer Set"
msgstr "创建新外观渲染器集"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:694
msgid "Add Renderer to RdrSet"
msgstr "添加外观渲染器到渲染器集中"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:725
msgid "Select renderer:"
msgstr "选择外观渲染器："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:767
msgid "Set Default Renderer"
msgstr "设置默认外观渲染器"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:840
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:854
msgid "Depth:"
msgstr "颜色深度："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:868
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:896
msgid "Set Screen Size"
msgstr "设置屏幕大小"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:955
msgid "Select language:"
msgstr "选择语言："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:969
msgid "Add Language"
msgstr "添加语言"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:985 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1114
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1013
msgid "Set Default"
msgstr "设为默认"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1027
msgid "Set Current"
msgstr "设为当前"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1083 ../../tools/makemo/cfg.c:113
msgid "Profile ..."
msgstr "配置 ..."

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1142
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1156
msgid "GO Source"
msgstr "转到源码"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1170
msgid "Event Listener:"
msgstr "事件监听者："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1240
msgid "Connect Events"
msgstr "连接事件"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1284
msgid "Step 1: Select an event:"
msgstr "步骤1：选择一个事件："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1312
msgid "Step 2: Input event name:"
msgstr "步骤2：输入事件名："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1340 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1454
msgid "Note: The event name must be a validate C language function name."
msgstr "提示：事件名必须是有效的C函数名。"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1382
msgid "Select Event"
msgstr "选择事件"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1426
msgid "Input event name:"
msgstr "输入事件名："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1440
msgid "SlEdit2"
msgstr ""

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1468
msgid "Input event name"
msgstr "输入事件名"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1513
msgid "File path:"
msgstr "路径："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1541
msgid "UP"
msgstr "上"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1569
msgid "File name:"
msgstr "文件名："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1583
msgid "File type:"
msgstr "文件类型："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1625
msgid "Hide file"
msgstr "隐藏文件"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1639
msgid "Open Or Save File"
msgstr "打开/保存文件"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1656
msgid "Res type:"
msgstr "资源类型："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1698 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1952
msgid "New range"
msgstr "新范围"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1712
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1726
msgid "Extend range"
msgstr "扩展范围"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1740
msgid "ID range editor"
msgstr "ID范围编辑器"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1770
msgid "Usable range:"
msgstr "空闲范围："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1826 ../../mainframe/dlgtmpls.c:1996
msgid "~"
msgstr ""

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1854
msgid "Range:"
msgstr "范围："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1868
msgid "User:"
msgstr "开发者："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1896
msgid "Step 1: Select a usable range as you new range."
msgstr "步骤1：为自己选择空闲的范围。"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1910
msgid ""
"Step 2: Input a new range. You should avoid conflict with other developers"
msgstr "步骤2：输入一个新范围。新范围应避免和其他开发者冲突。"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1924
msgid "Step 3: Select or input a developer name Who Would Use The Range"
msgstr "步骤3：选择或输入一个用户名。"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:1938
msgid "Learn more ..."
msgstr "了解更多..."

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2038
msgid "100<"
msgstr ""

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2052
msgid ">=1000"
msgstr ""

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2066
msgid "Extend Range"
msgstr "扩展范围"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2111
msgid "Copyright (c) 2010 Beijing FMSoft Technologies CO., LTD."
msgstr "Copyright (c) 2010 北京飞漫软件技术有限公司"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2125
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2139
msgid "Build:"
msgstr "构建号："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2181
msgid "A GUI Builder for MiniGUI (with mGNCS)."
msgstr "MiniGUI（mGNCS）界面设计器"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2195
msgid "SN:"
msgstr "序列号："

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2223
msgid "About GUI Builder"
msgstr "关于界面设计器"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2268
msgid "Select start window"
msgstr "选择启动窗口"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2296
msgid "Select start window ..."
msgstr "选择启动窗口 ..."

#: ../../mainframe/extendidrange.cpp:73
msgid "Please input the valid range ( min < max)"
msgstr "请输入有效的范围（min < max）"

#: ../../mainframe/extendidrange.cpp:80
#, c-format
msgid "The Min Value (%d) must be greater then or equal %d"
msgstr "最小值(%d)不能小于%d"

#: ../../mainframe/extendidrange.cpp:87
#, c-format
msgid "The Max Value  (%d) must be less then or equal %d"
msgstr "最大值(%d)不能大于%d"

#: ../../mainframe/extendidrange.cpp:94
#, c-format
msgid "The range (%d,%d] is unacceptable, please input the valid values"
msgstr "范围 (%d, %d] 不能接受， 请输入可用值"

#: ../../mainframe/select-project-type-dlg.cpp:42
msgid "Select Project Type"
msgstr "选择工程类型"

#: ../../mainframe/select-project-type-dlg.cpp:132
msgid "Please select the project type fristly!"
msgstr "请先选择工程类型"

#: ../../mainframe/select-project-type-dlg.cpp:140
msgid "The project type is invalid, please select another one."
msgstr "工程类型无效，请选择其它类型"

#: ../../mainframe/select-project-type-dlg.cpp:149
msgid "Fatel Error"
msgstr "致命错误"

#: ../../mainframe/select-project-type-dlg.cpp:149
#, c-format
msgid ""
"Cannot open the configuration file \"%s\", unable to continue GUI Builder, "
"Please check your configuration fil"
msgstr "无法打开配置文件 \"%s\", 界面编辑器无法继续运行, 请检查配置文件。"

#: ../../mainframe/idrange-editor.cpp:91
msgid "Please select the correct resource type first."
msgstr "请先选择正确的资源类型"

#: ../../mainframe/idrange-editor.cpp:110
msgid "Please select an ID range first"
msgstr "请先选择ID范围"

#: ../../mainframe/idrange-editor.cpp:118
msgid "The current ID range is Null, cannot extend it"
msgstr "当前ID范围为空，不能扩展"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:1 ../../tools/makemo/cfg.c:45
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:2
msgid "New         Ctrl+N"
msgstr "新建        Ctrl+N"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:3
msgid "Import UI   Ctrl+O"
msgstr "导入UI      Ctrl+O"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:4
msgid "Save        Ctrl+S"
msgstr "保存        Ctrl+S"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:5
msgid "Close       Ctrl+W"
msgstr "关闭        Ctrl+W"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:6
msgid "Exit        Ctrl+Q"
msgstr "退出        Ctrl+Q"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:7 ../../tools/makemo/cfg.c:130
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:8
msgid "Undo        Ctrl+Z"
msgstr "撤销        Ctrl+Z"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:9
msgid "Redo        Ctrl+Y"
msgstr "重做        Ctrl+Y"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:10
msgid "Copy        Ctrl+C"
msgstr "复制        Ctrl+C"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:11
msgid "Cut         Ctrl+X"
msgstr "剪切        Ctrl+X"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:12
msgid "Paste       Ctrl+V"
msgstr "粘贴        Ctrl+V"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:13
msgid "Delete      Ctrl+D"
msgstr "删除        Ctrl+D"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:14
msgid "Advance"
msgstr "高级"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:15
msgid "ID Range Manager..."
msgstr "ID范围管理..."

#: ../../tools/makemo/cfg.c:16
msgid "Generate mgncs.cfg's incore resource "
msgstr "生成mgncs.cfg的内建资源"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:17
msgid "Generate resource package's incore resource "
msgstr "生成资源包的内建资源"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:18
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:19
msgid "About           "
msgstr "关于 "

#: ../../tools/makemo/cfg.c:20
msgid "SetValue Menu"
msgstr "设置值 菜单"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:21
msgid "Set default value"
msgstr "恢复默认属性"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:22
msgid "Set all default value"
msgstr "恢复所有默认属性"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:23 ../../tools/makemo/cfg.c:28
msgid "UI"
msgstr "窗体"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:24 ../../tools/makemo/cfg.c:79
#: ../../tools/makemo/cfg.c:88 ../../tools/makemo/cfg.c:128
msgid "Renderer"
msgstr "外观渲染器"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:25 ../../tools/makemo/cfg.c:97
#: ../../tools/makemo/cfg.c:98 ../../tools/makemo/cfg.c:147
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:26 ../../tools/makemo/cfg.c:107
#: ../../tools/makemo/cfg.c:108 ../../tools/makemo/cfg.c:114
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:27 ../../tools/makemo/cfg.c:119
msgid "Res ID"
msgstr "资源ID"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:29
msgid "Prop Menu"
msgstr "属性菜单"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:30
msgid "Add Page"
msgstr "添加页"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:31
msgid "Delete Page"
msgstr "删除页"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:32
msgid "Left     Ctrl+Shift+L"
msgstr "左对其              Ctrl+Shift+L"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:33
msgid "Right    Ctrl+Shift+R"
msgstr "右对齐              Ctrl+Shift+R"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:34
msgid "Center   Ctrl+Shift+C"
msgstr "居中对齐            Ctrl+Shift+C"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:35
msgid "Top      Ctrl+Shift+T"
msgstr "上对齐             Ctrl+Shift+T"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:36
msgid "Bottom   Ctrl+Shift+B"
msgstr "下对齐             Ctrl+shift+B"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:37
msgid "Middle   Ctrl+Shift+M"
msgstr "中对齐             Ctrl+Shift+B"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:38
msgid "Equal Horizontal Spacing   Ctrl+Shift+H"
msgstr "水平等间距          Ctrl+Shift+H"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:39
msgid "Equal Vertical Spacing     Ctrl+Shift+V"
msgstr "垂直等间距          Ctrl+Shift+V"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:40
msgid "Same Width   Ctrl+Shift+W"
msgstr "等宽               Ctrl+Shift+W"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:41
msgid "Same Height  Ctrl+Shift+I"
msgstr "等高               Ctrl+Shift+I"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:42
msgid "Tab Menu"
msgstr ""

#: ../../tools/makemo/cfg.c:43
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:44
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:46
msgid "Export Template"
msgstr "导出为模板"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:47
msgid "Remove   "
msgstr "移除"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:48
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:49
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:50
msgid "Preview              Ctrl+Shift+P "
msgstr "预览                 Ctrl+Shift+P"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:51
msgid "Save Dialog Template Source "
msgstr "保存对话框模板源码"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:52
msgid "Set Default Renderer Ctrl+Shift+D "
msgstr "设置默认外观渲染器   Ctrl+Shift+D"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:53
msgid "Set Screen Size      Ctrl+Shift+S "
msgstr "设置屏幕大小         Ctrl+Shift+S"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:54
msgid "Connect Events       Ctrl+Shift+E "
msgstr "事件连接             Ctrl+Shift+E"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:55
msgid "Font Management      Ctrl+Shift+F "
msgstr "字体管理             Ctrl+Shift+F"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:57
msgid "Show and Snap Grid   Ctrl+Shift+G "
msgstr "显示并对齐网格       Ctrl+Shift+G"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:58
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:59
msgid "Import UI"
msgstr "导入UI"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:60 ../../tools/makemo/cfg.c:88
#: ../../tools/makemo/cfg.c:102 ../../tools/makemo/cfg.c:114
#: ../../tools/makemo/cfg.c:119
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:61
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:62 ../../tools/makemo/cfg.c:99
#: ../../tools/makemo/cfg.c:103
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:63
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:64
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:65 ../../tools/makemo/cfg.c:89
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:66 ../../tools/makemo/cfg.c:90
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:67 ../../tools/makemo/cfg.c:91
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:69
msgid "Left"
msgstr "左对齐"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:70
msgid "Right"
msgstr "右对齐"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:71
msgid "Center"
msgstr "居中对齐"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:72
msgid "Top"
msgstr "上对齐"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:73
msgid "Bottom"
msgstr "下对齐"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:74
msgid "Middle"
msgstr "中对齐"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:75
msgid "Equal Horizontal Spacing"
msgstr "水平等间距"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:76
msgid "Equal Vertical Spacing"
msgstr "垂直等间距"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:77
msgid "Same Width"
msgstr "等宽"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:78
msgid "Same Height"
msgstr "等高"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:80
msgid "Renderer PopMenu"
msgstr ""

#: ../../tools/makemo/cfg.c:81
msgid "New Renderer Set"
msgstr "新建渲染器集"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:82 ../../tools/makemo/cfg.c:94
msgid "New Renderer"
msgstr "新建渲染器"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:83 ../../tools/makemo/cfg.c:96
msgid "Add Renderer"
msgstr "添加渲染器"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:84 ../../tools/makemo/cfg.c:95
msgid "Delete Renderer"
msgstr "删除渲染器"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:85
msgid "Delete Renderer Set"
msgstr "删除渲染器集"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:86
msgid "Render Set"
msgstr "渲染器集"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:99
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:102 ../../tools/makemo/cfg.c:106
msgid "Import All"
msgstr "导入所有"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:109 ../../tools/makemo/cfg.c:116
msgid "New Text"
msgstr "新建文本"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:110 ../../tools/makemo/cfg.c:117
msgid "Delete Text"
msgstr "删除文件"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:111
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:112
msgid "Translate All"
msgstr "翻译所有"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:118
msgid "Profile"
msgstr "配置"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:121
msgid "Directory Image View"
msgstr "本地图片目录"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:122
msgid "Resource Image View"
msgstr "资源图片目录"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:123
msgid "Standard"
msgstr "标准控件"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:124
msgid "Navigator"
msgstr "导航面板"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:125
msgid "Struct View"
msgstr "结构面板"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:126
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:127
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:128
msgid "Labels"
msgstr "标签组"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:129
msgid "Buttons"
msgstr "按钮组"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:131
msgid "Containers"
msgstr "容器组"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:132
msgid "Listboxes"
msgstr "列表组"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:133
msgid "Progress Bar"
msgstr "进度条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:134
msgid "Track Bar"
msgstr "轨迹条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:135
msgid "Scroll Bar"
msgstr "滚动条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:136
msgid "Spinner"
msgstr "旋钮"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:138
msgid "Advance Controls"
msgstr "高级控件组"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:139
msgid "IME Controls"
msgstr "IME控件组"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:140
msgid "Deprecated Controls"
msgstr "已弃用控件组"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:142 ../../tools/makemo/cfg.c:180
msgid "No Control"
msgstr "指针"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:143
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:144
msgid "LED Label"
msgstr "LED标签"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:145
msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:147
msgid "Group Box"
msgstr "分组框"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:148
msgid "Horz Separator"
msgstr "水平分割条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:149
msgid "Vert Separator"
msgstr "垂直分割条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:150
msgid "Push Button"
msgstr "普通按钮"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:151
msgid "Check Button"
msgstr "复选选择"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:152
msgid "Radio Button"
msgstr "单选按钮"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:153
msgid "Menu Button"
msgstr "菜单按钮"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:154
msgid "Color Button"
msgstr "颜色选择按钮"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:155
msgid "Button Group"
msgstr "按钮分组框"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:156
msgid "Single Line Edit"
msgstr "单行文本框"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:157
msgid "TextEditor"
msgstr "文本框"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:158
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:159
msgid "Property Sheet"
msgstr "属性页"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:160
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:161
msgid "Listbox"
msgstr "列表框"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:162
msgid "Combobox"
msgstr "组合框"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:163
msgid "List"
msgstr "列表"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:164
msgid "Horz Progress Bar"
msgstr "水平进度条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:165
msgid "Vert Progress Bar"
msgstr "垂直进度条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:166
msgid "Horz Track Bar"
msgstr "水平轨迹条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:167
msgid "Vert Track Bar"
msgstr "垂直轨迹条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:168
msgid "Horz Scroll Bar"
msgstr "水平滚动条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:169
msgid "Vert Scroll Bar"
msgstr "垂直滚动条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:170
msgid "Horz Spinner"
msgstr "水平旋钮"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:171
msgid "Vert Spinner"
msgstr "垂直旋钮"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:172
msgid "Spin Box"
msgstr "旋钮框"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:173
msgid "Timer"
msgstr "定时器"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:174
msgid "Month Calendar"
msgstr "月历"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:175
msgid "Icon View"
msgstr "图标视图"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:176
msgid "List View"
msgstr "列表视图"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:177
msgid "Animate"
msgstr "动画"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:178
msgid "Word Selection"
msgstr "文字选择"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:179
msgid "Multiple Line Edit"
msgstr "多行文本框"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:182
msgid "PhoneBar"
msgstr "手机状态条"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:21
msgid "Set Default Value"
msgstr "设置默认值"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:22
msgid "Set All Default Value"
msgstr "设置所有的默认值"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:138
msgid "Invisible components"
msgstr "不可见组件组"

#: ../../tools/makemo/cfg.c:143
msgid "Pointer"
msgstr "指针"

#: ../../texteditor/textlistpanel.cpp:73
msgid "Id"
msgstr ""

#: ../../texteditor/textlistpanel.cpp:74
msgid "Default Text"
msgstr "默认文本"

#: ../../texteditor/textlistpanel.cpp:75
msgid "Current Text"
msgstr "当前文本"

#: ../../texteditor/text-dlg.cpp:356
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../../texteditor/text-dlg.cpp:357
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:356
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../../mainframe/mainframe.cpp:357
msgid ""
"Your project is an old miniStudio project, it will be converted to new project "
"format."
msgstr "您的工程是老版本的miniStudio生成的，将被转为新的工程格式。"

#: ../../rdreditor/rdreditor.cpp:483
#, c-format
msgid "The '%s' is used by other resource, cann't cut it.\n"
msgstr "'%s'已经被其他资源使用，不能剪切。\n"

#: ../../mainframe/dlgtmpls.c:2400 ../../mainframe/dlgtmpls.c:2428
msgid "Select project type"
msgstr "选择工程类型"
